人性

有權有勢，為所欲為。
冇權冇勢，任人愚辱。

Yup

屌你老母